女朋友成日講粗口 有日我屌佢老母

佢好爛口 成日撚屌閪掛嘴邊
我本身就唔講粗口既⋯
有晚同朋友聚會 坐埋一枱吹水
佢講緊野
我搭嗲講o左句 係囉我都覺 哈哈屌你老母

雖然第一次係佢面前講粗口 不過都係想迎合佢啫

點知佢塊面紅哂 啲朋友又靜左
走個陣話我講粗口錯timing

吓⋯ 唉咁就嬲o左我

屌你老母

你好粗口

傻啦，你都無女朋友

你女友：我有俾你屌架

你竟然寧可屌我老母都唔屌我
分手啦死毒撚

走啦，我唔想搞大佢

正，玩佢團女親子禁段